口服類固醇一問

prednisolone 10mg /day 會唔會令到人面腫/ 月亮面
為期一個星期

認真答你 一個星期唔會

C打食過？食幾多
其實10mg 一日係咪算低劑量

見過有個女仔Multiple sclerosis緊急入院, 每日打1000mg類固醇一星期都無面腫/月亮面

我啪開針

推

最低劑量好似係5mg/日
有醫生同我講過5mg食一段長時間其實都好安全
你10mg先1個星期，唔會有事啦

有無人食Celestamine?
算唔算多副作用？

食左幾耐？

嗰陣皮膚科醫生同我講要控制食量 要忍口
點解我會發覺胃口好咗勁多
因為我平時食飯係半碗 我有日出街食咗一大碟飯 食完都未覺飽 就知出事